出生於1995年既你，現在還好嗎？

想知同年既巴絲生活如何？
想了解下同年既巴絲有啲咩唔同既睇法？
歡迎大家一齊黎交流下

會開wtsapp grp. 請先填表

謝絕狗公娘娘mk

final year

btw, telegram ok?

填了填了 ++

95年嘅大家近況幸福嗎

填了

留名